蛇精女模坦白講 你點睇整容成風?

整容成風，一擲千金換臉，「削骨還父」十級痛楚，代價非比尋常，記者貼身訪問其中一位「勇者」Miki，探索撞樣現象，背後既有人工美女的自戀心態，亦有模特兒界接Job潛規則，街拍實試更反映，大部份男士的反應是螞蟻見蜜糖，所謂「身體很誠實」，難怪Miki胸有成竹，一副老娘甚麼也不怕，「這一刻靚，有人望我就夠。」

陳安琪(Miki)是一名模特兒，自言今年二十四歲，自十三歲開始就非常貪靚，化妝，穿媽媽的高跟鞋，「家裡有很多鏡子，房裡更有一面非常大的鏡子，一天會照很多次鏡，還會換上不同靚衫自拍。」

訪問時，Miki鏡不離手，每數分鐘就照鏡一次，「朋友都說我很自戀，有次約會，那男士問我「為甚麼你不停照鏡，你可不可以不要經常照鏡。」，但沒法子，我天生就是這樣貪靚和自戀。」

已經一副「公仔」模樣，但她還是不滿意，自拍照放上社交平台前，要再做「手術」，P到「蛇精」Look才收手。

她的坦白常常叫人吃驚，記者問她給自己的外型多少分，她臉不改容打「九十八分」。

身體甚麼地方做過手腳，她照樣臉不紅、耳不熱盤點，「鼻子、臥蠶，胸也隆了，以前是三十四B，但我喜歡性感，所以隆到三十六E。」

第一次整容的過程相當搞笑，十九歲，跟媽媽姐姐遊南韓，在江南吃午飯，一街都是整容醫院，在邊吃泡菜邊問的當兒，她試探說「不如我去隆鼻」。

其實她一早就想整容，為媽為姐怎會不知，只好附和「你就去看看吧」，Miki放下筷子，馬上跑到附近一間整容醫院隆鼻。

雖說只有鼻、臥蠶，胸動過手術，但墊高鼻子的骨來自耳骨，隆胸的脂肪取自小腿，可說由頭到腳都動過手術。

五次整容，花掉大約五十萬元，其中三十萬元由媽媽找數，知女莫若母，除了「又整容！不痛嗎？」，沒有其他嘮叨。

膠臉人、複製人這些難聽說話，她聽過很多，卻從不放在心上，「有個男性朋友，不熟，初時見面，老實不客氣驚呼「你全身都是假的」，我反問他「是又怎樣」，他不好意思，說我整得幾靚，好鍾意。」

背後恥笑她的人更多，行家為主，「在我面前，讚我靚，身裁好，跟我合照，背後就取笑我假，我心想，這樣虛偽，豈不更假？」

模特兒界，「撞樣」例子多不勝數，兼職模特兒Coco說，內地很多廣告商會要求模特兒有大眼尖臉的「網紅樣」。

「沒有人關心你是否膠臉或人工美女，反正就是要這種尖頭尖尾的模樣，才會有Job。」

「社會很現實，某程度上外貌也是一種競爭力，就算有學識，也是有樣才有內涵。」

訪問期間，Miki的擁躉Ken來幫忙打點，他為女神拍攝花絮時，不期然露出一副陶醉神情。

膠臉，不介意嗎？

「美女就是美女，她身裁好已足夠，其實她人很簡單，相處一段日子，你會發覺她不複雜，這是很大的優點。」

他本身的女朋友也是大眼尖臉的類型，「現在流行尖臉。」眨眨眼，一副盡在不言中。

可以問下幾錢Q

佢用個下巴一野插撚死你

咁佢肯認都批評唔到佢啲乜

塊臉整到進化失敗咁樣

向黃夏惠進發

大陸婆
btw隔離件coco之前都好似上過連登

成條廣東道撞樣

佢有得講大話咩？